樓價準備跌，你們應當悔改

留意返過去個十年私樓供應都係得每年萬幾，所以先有升無跌

如果未來3年真係有10萬個供應，即係每年有成3萬幾，再加埋公屋每年一萬，有成4萬供應per year, 仲勁過港英年代嘅供應

02，03年個兩年好似有成5萬供應per year(加埋公屋)

照推斷，今次未必有03年跌得咁勁，但所造成嘅災難，特別係大量支那人而家入左市，仲有d咩3年唔準買賣嘅ssd，諗起都興奮

而家寧願放d錢去買保險狗d咩美金收息plan

如果係4年10萬，每年得返2.5萬，其實就唔係話太多，但就一定止住升勢，到時大部分人問點解買樓無錢賺，我就拎住美金收息

佢其實應該等縮表推冧樓價先再推
自己推冧又八萬五翻版

梗係買YEN啦
美金同英磅呢幾年都危危乎

跌唔係問題
最驚啲人個個諗住趁低吸納
最後發現樓價以後都唔會大升

好多香港人信經驗唔理經濟結構改變
97嗰陣經濟轉型就係個好例子

樓主又係你呀

我朋友06年買樓，啱啱供完層樓
宜家按左層樓去買元朗站上蓋，成五六百個

用緊美金買緊咩

CCL 160 now

叫左跌有冇十年？
零八年比你老師又中左一次，你有冇把握機會？

信你咪好似你青城派個水晶姥姥咁賣左層樓買唔返囉

你係咪講緊陳雲

我嘅經濟觀點一向都唔同陳雲架喎，如果你有留意

我一向都係話樓價基於私樓供應，土地供應，同陳雲或者兩登主流講咩大陸人炒高個市唔同

我一向都係講話香港樓價高唔關咩炒家事

都唔知點解係要話我青城派